# casa-criativa

 O projeto Casa Criativa foi desenvolvido dentro do  Workshop Dev da Rocketseat e tem como principal objetivo, ser uma uma plataforma para enserir e realizar buscas 
de ideias de atividades criativas, cursos, jogos e outros. Este este projeto foi desenvolvido em Javascript(front-end e back-end), HTML E CSS, porém o banco de dados ainda não foi finalizado.
  
